頭痛點醫

食止痛藥食到無乜效

我可以幫你

點幫

唔通腦有事

氹你早d訓

me is

快d訓

is meh😨

ok

我都訓

🥱😴👋

😒

😅❔

頭痛醫頭 腳痛醫腳

點醫

頭痛都分好多種

轉身射個3家姐啊

射都分好多種

咪嘈

嘈都分好多種

屌你

屌都分好多種

媽媽